有無絲打鍾意睇靚女多過靚仔？

係真靚女嗰種 係好有氣質舉手投足都散發出一種好吸引人嘅味道嗰種靚女
唔係發姣造作嗰啲女神 見到就會由頭欣賞到落腳

頭先同個frd講我近期發現嘅靚女 之後佢話我表情語氣都好變態 係真心鍾意個靚女咁樣好恐怖

睇csysabb

唔怪得你成日望住我

我都好鍾意望樓主 樓主真係好靚

csysabb有樣有身材但好俗無氣質

我女神又溫柔聲甜好脾氣唔化妝都靚又專一

久唔久要中和下

你含撚啦

原來你識karissa

佢有follow我

睇得多靚女要睇返D靚仔

你話karissa定csysabb...

both

我都係

...

介紹返my女神bb先
好撚溫柔，把聲溶化我了

啲片愈舊愈好睇，佢素顏都咁靚
今年29歲，行為舉止都好優雅
同老公16歲識，21歲結婚，已經結咗8年仲好sweet
同其他拋個波出嚟嘅台妹唔同！！！
而且仲比我發現原來佢就係當年嘅台妹小飛餅！！！

由細靚到大

見到靚女又有氣質果啲心情會變好
利伸鐘意男人

原來冇波,唔怪得要睇返D平胸安慰下自己